HKCC IT定asso engine好,想升comp sci

如題，代朋友問

毒撚開post無人理

asso engine好似升到comp eng 升唔到comp sci

我都唔知，代人問

hkcc it啦

升到 CS 㗎

IN Computer Engineering WE TRUST!

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

正解

space engine yr2有得揀comp sci

同樣想問下hkcc it定space engine好

求解答
就黎deadline要交留位費

推